\documentclass[oneside]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=3cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{ae, aecompl}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{enotez}
\usepackage{aeguill}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{array}
\usepackage{multirow}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{bookmark}

\usepackage{soul}
\usepackage{ulem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{eso-pic}
\usepackage{float}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{makeidx}
\usepackage{glossaries}

\newcommand{\rouge}{\textcolor{red}}
\newcommand{\bleu}{\textcolor{blue}}
\newcommand{\p}{\vspace{0.2cm}}

\newcommand{\internet}[1]{\mbox{\url{#1}}}

\renewcommand{\thechapter}{\Roman{chapter}}
\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}
\renewcommand{\thesubsection}{\alph{subsection}}

\addto\captionsfrench{\renewcommand{\chaptername}{Partie}}

\floatplacement{figure}{!ht}
\floatplacement{table}{!ht}
\graphicspath{ {../annex/} }

\lstset{
	language=Python,        				% choix du langage
	basicstyle=\footnotesize,       % taille de la police du code
	numbers=left,                   % placer le numéro de chaque ligne à gauche (left)
	numberstyle=\normalsize,        % taille de la police des numéros
	numbersep=7pt,                  % distance entre le code et sa numérotation
	breaklines=true
}

\lstdefinelanguage{INI}
{
    basicstyle=\ttfamily\small,
    columns=fullflexible,
    tag=[s]{[]},
    tagstyle=\color{Dandelion}\bfseries,
    usekeywordsintag=true,
    morecomment=[l]{;},
    commentstyle=\color{gray}\ttfamily,
    alsoletter={=},
    ndkeywords={=},
		numbersep=7pt,
    ndkeywordstyle=\color{green}\bfseries
}[html]

% \makeindex
% \makeglossaries

\author{Julien \bsc{Feuillas}}
\title{Bien débuter sur Linux}

\begin{document}

\mainmatter

\maketitle

\pagestyle{plain}

\renewcommand{\cleardoublepage}{\clearpage}

\tableofcontents
\cleardoublepage

\chapter{Introduction}

\section{Les origines}


\chapter{Les distributions}

Il existe différentes distributions linux : Chacune fonctionne différemment, bien que certaines se ressemblent.

Nous faisons la différence entre une distribution, sa version et l'interface graphique que nous utilisons. Chaque distribution propose différentes interfaces, qui sont souvent similaires d'une distribution à une autre.

La vraie différence entre deux distributions se fait à partir de \og{}la gestion de paquets\fg.

\section{Distribution}

Parmi les différentes distributions existantes, plusieurs sont davantage utilisées.

Au cours de ce document, nous parlerons plus particulièrement de ces distributions.

\subsection{Debian}

\subsection{Ubuntu}

\subsection{Linux Mint}

\subsection{RedHat}

\section{Interface graphique}

\chapter{Le terminal}

\appendix

\backmatter

\end{document}
